如果當地的牧師對他們所神聖化的嗜血有任何保留的話，更高的權威會提供指導。 我的父親在西班牙逃離法西斯主義，並教會我謊言如何摧毀民主|塞巴斯蒂安·榮格| 2021年5月19日|時間 
 《華爾街日報》(The Wall Street Journal)最近將拉什·林堡(Rush Limbaugh)奉為當今取消文化的“零號病人”，這表明保守派的聲音已被自由派“哈比派”的幻想瘟疫成功地壓制住了。 Facebook“取消了林肯”? 真相很複雜，也令人擔憂。 羅恩·查爾斯，2021年3月4日，華盛頓郵報 
 他突然的暴死是否在一次野蠻的打擊中抹殺了他這個人，使他神聖化了呢? 讓林肯變得性感:傑羅姆·查林的虛構總統|湯姆·勒克萊爾| 2014年3月6日|每日野獸 
 我定於12點45分到州廟去，在那裡我們要為一個新偶像祝聖。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊 
 你要為你眾民以色列受祭物，保守你的分，使它成聖。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 第六，提醒我們記念以撒所受的捆綁。以撒曾甘心獻自己為祭，要叫聖名成聖。 希伯來語的文學; 從塔木德，米德拉辛和卡巴拉的翻譯|各種 
 為了這個偉大的日子的到來，一個人的責任是使自己，無論是身體上還是精神上都聖化。 希伯來語的文學; 從塔木德，米德拉辛和卡巴拉的翻譯|各種 
 這是一個宗教儀式，意在標誌和聖化他們的勝利。 薛西斯|雅各阿伯特